亞氏保加撚，我問你答，你屌我受🤓

點解啲所謂正常人咁撚奇怪：

1. 同一句話，出自馬雲個口就當係寶，出自連登仔把口就當係草。

2. 正常人一成為咗群體嘅一份子，就跟住嗰個群體裡面嘅價值觀人云亦云，好似冇咗自己咁。

3. 乜嘢都係見高拜見低踩。好似買股票 / 樓咁，低位當垃圾，高位就當執到寶。

4. 明知個包裝畀人睇穿咗都要繼續包裝，話依啲叫禮貌。

5. 有一啲潛規則，就好似飲茶一定要洗杯咁，一有人唔遵守就屌柒人，只係話人人都係咁做，但又解釋唔到點解一定要遵守。

6. 好哋哋一個平民，揹個名牌手袋 / 戴隻撈，跟住屄起塊面就覺得自己好高貴。

7. 打牛工嘅每年一定要放大假去一次旅行，去完就話好攰第二朝又要返工，咁去嚟為乜？

8. 明知個社會唔講道德，點解仲要講道德？

9. 明知畀心機讀書依啲廢話幫唔到人，點解仲要講？不如見面叫人買邊隻基金 / 股票好過啦！

10. 點解做貪官 / 財團嘅一定要貪到盡，貪少 10% 搞啲真係有用嘅嘢幫吓啲人唔得嘅？

1-100嘅答案都係42

亞氏保加症（Asperger syndrome），又譯亞斯伯格症，係一種自閉症，患者智力正常，甚至係天才，有良好語言能力，但唔識睇人眉頭眼額[1]，因此較難同一般人相處同交往，所以冇乜朋友。

This is Hong Kong

唔係 Math.random() * 100 + 1 咩

想知你細個嘅時候係點？

冇乜點，唔係好彩人，對人笑笑口，唔會搞事，但過得唔開心，試過自殺

It 狗？

真．IT 狗

令我想起百爵

乜嘢百爵
奶茶？

有無想嘗試刻意融入
定依舊活係自己世界到

冇好刻意，當正自己係正常人咁，因為正常溝通冇乜問題。

但當識耐咗嘅人就發覺我怪怪哋，通常係啲小事上覺得我「唔識做(戲)」或者有啲直同固執。

巴打有無女朋友？

冇，有你仲驚

如果我話我明你講緊乜 感受到
係咪應該去驗一驗

唔駛驗，我講人話啫

亞視保家症

亞視保家失敗咗

我攻你受

Show your dick first

自命不凡既毒撚以為自己係天才

如果有一日返工，突然發現你平時坐果張櫈冇左，會唔會嬲到掟野

有亞氏保加症，寫code係唔係勁啲？

唔會，依啲睇智商，有 Asperger 唔代表一定智商好高

唔會，Asperger 大咗同正常人差唔多，係怪啲啫

你覺唔覺自己講野
或者
同人互動
奇奇怪怪咁

覺，但好多時出咗事至知，通常都係啲小事，好難改，始終大腦冇嗰種物質

大個仲駛唔駛見醫生

可唔可以形容下點怪法或者有冇例子

樓主對答幾正常, 似係扮病嘅毒撚, 用嚟呃自己唔係毒撚

屌你正常人股票低買高賣
你咁異於常人 一定掉轉玩

掉轉玩咪玩 Long Put, Short Call 囉

毒撚 + 亞氏保加，得未？

齋睇精神科，因為抑鬱症，通常三分鐘就叫我走，順便攞埋個兩蚊撘車

asperger要玩模擬人生 抄人地 嘅反應 ，如果唔係 好難搞，因為自己根本做唔出正常人嘅反應只有扮 between 有asperger智力嘅spectrum係同正常人差唔多，唔一定好蠢或者係天才

細個唔著衫喺間房度打機算唔算？

我冇乜點抄，咁多年剩係改咗個眼神接觸

唔算
我而家都係咁

仲有細個中學好鐘意企喺碌柱後面等上課室，明乎其實嘅處男

做呢樣野係咩原因

唔想望人，覺得喺碌柱後面有多啲安全感，同埋嗰時已經個人唔太開心，得閒會用個頭砍吓佢

好明白樓主思維 同路人
同人相處對你會唔會好大困難 語言 行為可能得罪咗人都唔知咁樣

得罪咗人事後通常都知，但唔識點搞，有啲好撚煩，要諗辦法順返佢意。

呢種人最麻煩，唔會將心比心 通常會選擇ignore 佢地
會唔會唔識點維繫朋友關係

冇乜點諗維繫，一切隨緣，不過熟嗰啲全部都係 IT 狗同毒撚

自閉症通常係指完全唔識從人地角度諗嘢，簡單嚟講就係冇同理心

其實你明知你有呢個情況，只要你係每做一件事，每講一句說話前都調轉角色去諗，你就會生活得順利好。

你可能會諗唔明點解要顧人感受，個原因就正如你所講嘅一樣。你腦裡面係缺少左隻物質去感受呢樣嘢嘅重要性。

除咗8 之外其他都認同+冇做過
另外8 同2 其實某程度上算conflict 咗

不過其實好多都係廢老先會做

中二病昨你
唔好拎個病做籍口啦